邊個software 做簡單motion graphic 最好?

唔想用adobe 果啲因為貴，要平，公司用，想砌d用相同graphic 做的片放上FB

GIMP

windows movie maker

iMovie

威力導演或者會形會聲得唔得？

威力導演平好多？唔知價錢
不過我記得都唔差嘅 應該夠用

Below 1k

威力導演個d叫剪片，唔係motion graphic

做唔做到好似Flash 或有分layer 可以import 相, PNG 入去做郁來郁去的效果?

如果要做到呢d效果，例如可以set 到key frame，簡單既剪片software （Premiere or Final Cut Pro or 威力導演)可以做到，又或者用After Effect or Motion 黎做
當然仲有d免費好用既，例如Blackmagic 套Davinic Resolve